【不斷更新●特金會】金正恩允「完全無核化」 美提供安全保證建「持久穩定政權」

大家幫鬼國諗一個理由，點樣變最大贏家？

諗唔副